對唔住都講句 其實唔好再拆rb俾消防入

燒都未燒著 三秒救返熄
你地仲要拍哂手掌
我聽日會擋撚住啲消防
當然我會好有禮貌
但打死都唔會俾佢地救火

小心藍絲消防

救火係佢地嘅天職 你點擋佢地都會去救
少心唔好樹立多個敵人

好多時都係狗call消防，阻止救火點解係樹敵？

推